中計！有理由相信太子女受命有心質低黑心股價 畀中資更低價收購/自己short唔少股

第一大家要知太子女同邊個係最fd係閨蜜 晚晚會磨豆腐
第二太子女一直都係被投閒置散 連職位都無 一直都懷恨在心
第三早幾個月根本無人識太子女 點解呢排係咁鳩up先 唔通真係訓醒咩 係受命鳩up架
第四雖然持股量唔多 但無理由唔知佢自己鳩up美心股價會跌 自己會收少左錢 會唔會損人不利己先？！
第五你睇國泰就知咩事喇 用盡辦法質低股價被中資收購！

真繼任人你地不得不防呀！割蓆呀你地要！留意不尋常大手買賣呀！

Pishhhh

係呀 其他股東係白痴仔黎架
唔識割架

樓主，你講得出美心stock code嗎？

都唔知仲攬住條8婆做咩
割撚左佢啦
本身唔係條8婆都唔會有人搞你地

美心呢排派出好多打手，試圖想將「美心」同「伍淑清」分割。

哦

尋晚係美心北京樓報警
班狗先入到太古城
仲想美心係畀人陷害？
就算冇伍淑清條臭閪
美心一樣抵撚死

怡和
怡和策略控股有限公司，簡稱怡和策略（英語：Jardine Strategic Holdings Ltd；BSX：129、LSE：JDS及SGX：J37）創辦於1986年，前身分別是香港投資者有限公司（Hong Kong Investors Ltd）及怡和證券。現時怡和策略持有怡和控股54%股權，置地50%股權，牛奶國際78%股權，文華東方國際74%股權及Jardine Cycle & Carriage（怡和合發）68.36%股權，洛希爾父子N M Rothschild & Sons21%股權，發行11.03903億股份在新加坡及倫敦兩地上市。

美心無上市

不過咁搞法，怡和有機會出售美心股份，邊個會接手？咪支那law

起我底喇屌

睇清楚我講咩先喇

Exactly

咪玩啦。怡和點會賣。你當人地傻？

接咪接囉，接完咪又係死

裝唔裝修前線決定 我純粹講下我點睇 真繼任人要小心 太子女擺明想害死你地 邊個有著數先

美心發聲明譴責條八婆咪乜事都冇，根本有心配合

照咁講怡和低能架喎
有人代表佢講野佢都唔識割
任得美心個價跌

怡和應該請你喇你咁醒

唔出售 但你上市公司
你股價低左咁人地咪用少左錢收購你股份囉...

驚美心念住一家人唔想割
最尾害到自己畀中資入侵呀

一家人嘛

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

係你唔明
無論收唔收購
美心由一開始已經係黑

笑死人。

美心咩質地？郁到怡和個價？

美心你地快d割喇 中資入侵你地含撚架啦 太子女唔是一家人呀

皇帝唔急太監急
美心都未出聲

美心一日唔割
搵幾多魚毛出黎開POST都冇撚用

啲人當怡和死 , 怡和一直有操盤手 keep 住 50% 股權 , 而且香港無上市 , 買條毛咩

我指美心香港無上市

又話一家人，又話有心質低股價
咁到底係家人定敵人???????

兜到自己亂哂

唔出售點會有價，都冇成交！！

真繼任人因為一家人唔想割
太子女擺明受錢害自己人

起我底喇 睇我真心定假膠先啦

唔洗喇
唔得閒了解弱智人士

可憐可憐

一家人唔想割，定唔敢得罪Chinazi呀

為大義已經要滅親
大義加私怨都仲要死攬
咁抵你攬著一齊死

條友似青山派...

先唔講美心 國泰個情況係真
中共係想整死/買起所有港資

或者樓主想叫怡和/美心割佢。但係其實啲數據唔係好convincing，當6，7月起計，怡和股價對比hsi其實唔係話真係差太多上落，成個市都係咁上下，淨係咁樣比較，吹風吹出黎唔係好夠力。你睇下怡和有幾多profit然後美心佔幾多？

點都好，下次想吹風吹到佢割的話加油，今次真係麻麻

Pull

關美心事？咪玩啦。

不如話李生間百佳/屈臣氏砌低怡和間惠康/萬寧

Sorly lor

喂樓主
你同事好不負責任喎
開個POST俾人屌兩句就放棄兜都唔兜下
叫佢學下你喇

越來越覺得美心臭閪係一面打壓自己家族生意 一面奶共cap水

點解質低股價你都諗得到? 點解我咁耐以黎都諗唔到可以質低美心股價

點講都係唔食架啦

起完我底仲覺得我係打手我都無咩好講

我又無話叫人食
全人類罷食美心！

樓主on9無知
美心冇上市都唔知

怡和呀清 講得唔好 sorly lor

怡和呀清

大家想做咩就做咩
我無意令大家轉諗法
裝修同罷食都得

收購怡和定收購美心呀 ? 點解唔收購長實 , 佢都跌左好多 !

不推啊清

證監管唔管?

收購咪收購嘍,從來都唔係幫香港人,理撚得佢咩資,未100%中資就代表佢唔奶共?

唔爭在收購新鴻基。分分鐘支那共黨想質低佢收貨。

原來bannershop咁想唔做香港人生意 咁我地幫下佢

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

呢d posts都係我開 真係覺得我係打手？
我真心定假膠大家諗下喇

樓豬有好多成股咁喎~~

美心抵撚死

玩下膠就畀人當打手

以後開正經post算了

我恨不得佢執

變左中資死得仲快咁解

咁美心咪出聲割囉

金拱門咪又係咁多人

拉

唔係有對夫婦鬧事咩
個肥佬顛顛喪喪咁

Blocked

咁咪繼續裝修囉
增加gdp